自鼬亡時期算唔算係火影全盛時期

係
垃圾，飛住睇

負評是給投票po的

打佩恩最好睇
打鼬都唔錯

本來佐助應該做男主 係怕佢人氣太高搶走嗚人主角之位 所以要佢出走叛徒